[發夢] 唔好圍長沙灣警署

尋晚發夢，見到間野好細間，警察唔會夠人守，千祈唔好圍，以免有危險發生

同埋籃球場嗰邊好窄，好易有意外，遊行人士唔好去嗰邊

荔枝角道嗰邊正門闊D, 遊行人士無糧水同身體不適可以入四小龍商場，已經講明唔係人人入得，除左消防同救護

丫，發夢樓下停車場個Password係1960*

push